油雞係油雞，唔係臘雞

咁點解油鴨係臘鴨呢

因為曬乾咗

系
吾
挽
甘
牙
禾
梨
XD

麻油雞呢？

認真問